將口罩剪成150個鼻哥窿咁大既方塊，就可以用75日

如果封一個鼻哥窿，一個口罩就可以大概用半年了

個口唔撚要了?

要黎把撚咩

合埋口唔講嘢咪得囉

lm

諗起之前個運動口罩

屌你咪周圍講，一陣俾人搶曬鉸剪咪仆街

樓主係我見過最聰明既人

口點算呀

好似 condom咁翻轉又可以再用多次

睇到樓主個Po即刻落街買曬啲鉸剪

遲吓一搶鉸剪就發國難財fatfat

手持鉸剪有閪屌嘅日子

塞水樽啦

病毒痴係嘴唇一樣奶野

拎封箱膠紙痴住

鼻塞撚有福了

咁刁轉，咁中都無計

全部人唔講嘢，之後演化到hello kitty咁